[MCU Sidekick] Falcon 飛隼 VS War Machine 戰爭機器，你點揀？

正皮 = Falcon
負皮 = War Machine
其他Sidekick都可以一齊討論

好多人憎war machine
但係我揀佢 因為佢真心對tony好

但佢樣衰

煱物先

電影版係咪完全冇超能力? 又或者咁問 漫畫版既佢係咪變種人果種style同有咩異能

兩件黑人都係靠裝備，不過Warmachine 最近好似全身大改造變成半人半機器，好似鋼骨咁

falcon識同鷹溝通收集情報，算唔算

好撚廢

好想睇avengers 3 war machine變到點

如果用番Terrence Howard 既war machine 會討好D。 Don Cheadle 零存在感。
falcon 好睇D

被宇宙魔方影響有
即後天有能力個種，如spiderman,hulk，依d人好似有另一個名做統稱
變種人係天生

其實佢能力係for收集情報，佢唔係識同d鷹吹水，同同全世界的鷹有一個心靈連結，即上網，要搵人搵野就好方便

仆街藍絲WM我恭喜你呢世都行唔到路呀

Mutates

改造都差唔多成十年，後尾正常返
前排仲死埋

falcon 套裝備個人技術含量高好多喎
完全冇保護咁濟, 中一槍都收得皮

tony 如果唔係放棄玩BOT, WM 根本仲廢過佢d無人ironman

晒咁多錢，不如直接做神風敢死隊炸thanos啦

因為從來冇留意marvel 漫畫，報咗舊料多謝指正，死咗咩？唔怪得之最近套甲俾咗publisher啦

未去到咁，件戰衣應該同batman,隊長個d新戰衣咁普通槍或但d的光炮都無事

但佢無包晒全身，同wm個種當然無得比
加上佢走靈活多變路線，例如紅翼，對翼變型，需要的技術同智識都高，同埋紅翼好似佢整

Wm高火力，你有返d軍火常識，狂射就得，除非你話要控制佢飛好難，但佢一穿就用到好似無訓練過唔覺

識rap 贏eminem

bomb!!!!
war-machine for sure

agger

如果AVG3 可以重現呢個畫面就正

我都想
如果有我會忍唔住尖叫
如果無我會界椅

falcon對翼跛咗就廢武功
wm冇得飛都仲有大把炮

你咁講wm個心口無左夠收皮啦
睇下ca3咪證明左囉，降落傘都無

收皮易難度問題

ca3唔小心打中 擋都冇得擋

但一中到你就玩完
另一邊好似ca2咁，無左對翼都仲打得，加上ca3加左紅翼同多d槍幫手
你唔會覺得wm就咁一個人出黎有得同人打呀

所以只可以講各有長短

太串柒柒
雖然佢著甲打有時都幾型

件甲咁型，邊個穿都型啦

Falcon飛得好好睇
睇佢ca2同隻戰鬥機追 加速變速急墜都好正
Ca3一腳踢架直升機 打lagos d卒用嘅combos又係好型
不過真係有d弱 成日比人拆翼 同埋佢普通人甲又唔包全身好on9

仲可以射下飛彈

Thanos:congratulations,rhodey.you're a dead man.

所以falcon啱打support做任務多d
Ca3做cap左右手好撚正
成班一齊出mission
反而wm火力夠自己其實可以自己打

WM要裝返個降落傘先

咁又未必，佢唔夠靈活，上到前線如果對住d強小小又有返d頭腦的對手，都未必夠，你睇下佢隊長都唔中被佢拆支棒，佢其實似高達入面的雷射大炮

其實二個都係支援型，一個係擾敵同拎情報，一個係高火力支援

Falcon 漫畫好似接過棒做Captain America
War Machine 喺漫畫有冇做過Ironman?

有，早期成日做Iron Man

Tony試過俾佢做，原因係新開發想試下有咩問題，簡單d講即當佢白老鼠

隊長嗰下好撚型
一早睇穿對手想點用體術技剷佢落地
同cap近身戰無好下場
應該離遠飛個飛彈或者開音波攻擊

Wm等於識飛的坦克，根本要有人係前面打，你係唔岩上前

Falcon係有戰鬥力的偵察機

最應該係裝backup battery或者收埋個arc reactor
佢同im都係arc reactor一爛成副甲就完全變廢鐵

如果對手有裝備可以探測到你個能源中心其實收埋都無用，你應該加個降落傘係一有事就自動開

好驚falcon iw唔夠打

應該唔會，講廢黑寡婦同鷹眼咪仲廢，反正要打都係卒
或者對black order要幾打一

最好show d戰鬥以外的野，falcon咪做偵察機囉岩晒，最好俾佢有埋漫畫的異能，方便佢搵野

俾Thano一拳打死真係幾柒下

算正常啦，差咁遠個戰鬥力

正常人呢幾個真係好勇

falcon型好多,antman個期雖然好柒,但ca3令我對佢改觀~
同埋wm套甲比邊個著都勁架啦,論技術含量,你試下調番轉叫Rhodey著Falcon套野~